[A/I/PC] 爐石戰記討論區#25

收起你的寶劍，拿出你的套牌，準備好迎接爐石戰記：魔獸英雄傳 - 一個快節奏戰術卡牌遊戲，簡單易學又非常好玩。快到 開始免費遊戲，使用你的卡牌來施展法術，召喚生物並指揮魔獸爭霸的英雄進行壯闊的戰術對決吧。

開Post Template (1001回覆者入去Copy內容開Post):

爐石戰記台灣官方網站 :

爐石戰記透視鏡(卡牌資料網站) :

競技場卡牌評價 :

爐石戰記熱門卡組 :

天梯卡組排行 :

手機/平板下載

[IOS] :
[Android] :

對戰介面:

其他有用鍵結
新手Q&A:

揀咩server好? : 其實一個account可以玩哂三個服既(NA,EU,ASIA), 依到啲人大多數都玩亞服但美服都有唔少人玩, 如果你想搵人同你一齊對打 可以睇下最底條link 加人同你玩

玩《爐石戰記》你絕對不能錯過的10項獎勵！

高登好友互加

Hearthstone Deck Tracker

值得一看的實況主

粵語:
briel (arena)

普通話:
小銘 (arena)

羅杰 (排名)

英語
Trump (排名+ arena)
Twitch:
YouTube:
Kripp (arena)
Twitch:
YouTube:
Amaz (排名 + arena)

Hearthstone Funny and Lucky Moments

Hearth Funny

進來吧

屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀屌你老母偷偷偷偷偷
又556又333
偷撚完爛手呀屌你個咀

留名

lm

今個月算係打得最多
先發覺爬rank係咁煩
而家卡喺rank10
有冇上咗傳/rank5嘅巴打教路

你玩咩多先

西瓜依加仲算唔算t1?

美服用賊卡係13左一個星期
有無巴打教路
kingsbane係呢個rank好難打太多獵人
tempo宜家仲用唔用pirate牌

好少見西瓜了，多數控術

無乜其他職業傳說牌
用曬啲資源落賊到

推

王禍打一堆濕星野係冇乜計架
Aoe 得消失爆刀
消失完佢下一回合可以鋪返哂所有野出黎
俾人快攻又唔夠時間儲刀
打獵人呢類節奏野，我覺得用奇蹟賊仲好打過用王禍賊

琳恩術唔識用
張琳恩係咪用黎靠嚇，未成功爆人牌過

T1:魚人聖,CUBE,SECRET

secret mage但冇傳武
murloc paladin
dragon/spiteful summoner priest
王鍋賊但冇dk
so far都係loop呢幾款
但上到最盡rank8左右又會落返黎

冇錢玩cubelock

玩心火算啦又平又勁

頭先用魚人聖直接連勝七場上左R5
見最多係查殺牧/秘密法，反而術少啲

點解叫查殺

R2表示 好撚多術牧

大大牧點打

快攻 講到尾睇運 搏佢卡手

有無人可以share控制術deck

###Demon Warlock #4934 - MetaStats
AAECAf0GBrYH4KwC+NACl9MC2OcCl+gCDNsGxAjMCJvCAt7EAt/EAufLAq7NAvLQAojSAvzlAujnAgA=

除非你有變形,如果唔係真係睇佢卡唔卡

辣殺驚

今個月先玩番 感覺而家LADDER好嘔心
無限龍牧王禍賊惡魔ZOO
打十場有九場都係上面果幾隻

冇計 玩fun deck /custom deck 爬ladder 實比人屠殺 焗住要玩meta deck

最令人嘔心既係頭幾ROUND定左80%勝負

不嬲梯都係咁，我有無理解錯

80金互換

mrfatman#3507

亞服

玩左2個月已經想嘔....

我以前玩果陣起手牌冇佔勝負比重咁高(好似係)

快攻 1234turn 都有野出 但你冇 好難翻身

同埋我覺得 龍牧有冇咁易搵到433果條龍
頂佢個肺

deck已經有兩隻啦

就係話佢副DECK太易搵出黎 快攻真係食得屎

以前WARLOCK都要自己扣3血/燒一隻怪先清到你全場
而家龍牧基本上冇反效果 仲要清完場有一隻3/3站場

喂咁你預判佢四就會落架嘛，睇住鋪場囉
433龍用意就係抗快啦
利非牧

cost就係用龍，不過而家龍deck勁啫

成日幫牧講野 ，你地都係睇勝率啦，另有巴打話俾人偷到出combo，慘

偷牌就話屌RNG乞人憎姐
433龍無得瀨啦下話
用得快攻就預咗會被人AOE清場架啦 咪自己睇住黎舖場

我用433龍 人地魚人一早buff 好曬 成4 5 血
或者上曬聖盾

魚人就係攞泥counter牧架啦

除咗deck入面果兩張433 113都有37%可以拎到433
要揾/發動433真係唔難

其實係睇下你撞手神撞唔撞到counter deck,
果幾副meta deck猜包剪揼咁樣
撞中counter你果副, 你起手就輸左一半

我拎查殺牧最驚遇術

所以唔明433龍有咩好屌
唔通你打快就得 人地起手留433防快就唔得

秘密法連輸5場魚人聖

真係玩撚到想嘔
r2直落r5

可能淨係識鋪場

唔鋪既話佢落4/3/3清完場
佢手下質量高咁多
未又係搶唔番個場

換咗未?
我加左你

80金互換 Sai#41442

30包3傳
有琳恩添

無人叫你allin嘛

wt name

30張牌入面計埋換牌
係第4turn 前 頭10張有433 機會已經好大
仲有213 又會搵到433 (ptt 有人計過大約係37%)
所以幾乎可以當對面T4一定有433咁打

一味靠運。。。辣殺驚

firebat 近排玩quest rogue
有冇人知勁唔勁

同以前一樣 打慢既勁 快既食屎

有玩過 唔易玩 好多時前期已經頂唔住

玩緊新兵聖同元素親王賊
有冇同好交流

同對面磨撚到20回合
跟住咁

通常咁急跌即係開始心浮氣燥
或者俾嗰一兩個鐘嘅meta deck 剋
抖下啦

funkymonk

Id?

玩西瓜對面牧師直接copy我副deck落佢到

咩ID, 我BATTLETAG ?

55

天梯打到好攰
好多秘密法 龍牧 查殺牧
試過比人連出3隻433

利申 得一款親王zoo術

王禍賊opop
但係場場都打到好攰

贏個下好爽 但更多既係被人前期打爆頭

Op只因撞唔夠惡魔zoo同魚聖

最憎大大牧

玩jade 薩睇住佢變dk 冇野跌出黎真係爽到喊

唔見

換80金呀

亞服

mrfatman#3507

好耐無拎過80金任

笑死
我portal出522
對面笑我
點知佢出511

RNG

加佢好友未

80金blackwing#3765

added

西瓜依加掂唔掂? 今日係咁連敗

唉我都係

新兵聖唔知做左咩就上左rank 4

打法牧真係好難打 成個天梯都係呢兩隻職 一係就內戰

我都用緊 聖盾唔驚433

西瓜食122，再用無面/333刷多1-2隻
咁樣會易d頂
不過順手既秘密法真係好難打

上年新年好似有派卡包
今年新年冇活動

有

3000包

順手秘密法好難打，6T直上武器一味打你面。
除非你所有回血手段都係手，加準時上dk

多謝雪雪

嗰個仲要係自動抽獎
都唔知有無人中過

我講緊登入送包

有冇人收到登入送嘅卡包

我收唔到

都話BB計開農曆

農曆二月十六先派

得亞服有

亞服80金交換
Glay#4743

希望大家爬rank都

好撚慘 3條龍應該清左佢16隻怪 兩次胞子都比人清哂

433係邊張？

牧433AOE龍

早2日先講話龍牧可以食術
屌你呢2日打左30-40場牧, 得2,3隻術

新手斌同leesin邊位係巴打
Add jo請講聲

同一副deck
可以T6先抽到龍 (433 起手)
T7就可以玩既時間已經死鳩左

清1-2輪 佢已經可以投啦

有無deck list?

問撚完未？

80金交換

有冇人/邊到有教玩秘密法？

新年啱啱down翻同朋友玩

#3208

算，唔想要

美/歐服一等公民
仲想貪二等公民個6包

起手搵223

之後用盡d水晶同打面

### ......
# Class: Paladin
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 1x (1) Argent Squire
# 1x (1) Blessing of Might
# 2x (1) Lost in the Jungle
# 2x (1) Righteous Protector
# 2x (2) Dire Wolf Alpha
# 1x (2) Drygulch Jailor
# 2x (2) Knife Juggler
# 1x (2) Potion of Heroism
# 1x (3) Divine Favor
# 2x (3) Unidentified Maul
# 1x (4) Blessing of Kings
# 2x (4) Call to Arms
# 1x (4) Consecration
# 1x (4) Eater of Secrets
# 2x (4) Lightfused Stegodon
# 1x (4) Spellbreaker
# 1x (5) Leeroy Jenkins
# 1x (5) Level Up!
# 1x (5) Stand Against Darkness
# 2x (6) Crystal Lion
# 1x (6) Sunkeeper Tarim
# 1x (7) Vinecleaver
#
AAECAZ8FDkbcA68EpwXyBfUFrweIrwK7rwK5wQKDxwLt0gK15gK35wII2QexCLjHAtnHAuPLAvjSAtblAonmAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone
# Generated by HDT -

Glay#4737

梳#4743先啱

終於上左rank 5
新兵聖好撚勁

玩西瓜術卡到最後一張先抽到把武器 屌你老母

d 聖盾多到呢

唔洗解場？

同埋打牧師同埋盜賊好似必輸
佢地會回滿血 /變40血

我依排打既西瓜好小出武器
直接T6啪死隻522

之後可以投了

有次係鋪滿1/1然後兩把武器buff聖盾同嘲諷
對面秘密法企左喺到

用進退薩最唔希望見到佢出武
比佢食到西瓜就輸一半

用西瓜打牧師佢4cost出隻4/7 5cost double生命值2次 將攻擊=生命

### Custom Paladin
# Class: Paladin
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Argent Squire
# 2x (1) Lost in the Jungle
# 2x (1) Righteous Protector
# 2x (2) Dire Wolf Alpha
# 1x (2) Drygulch Jailor
# 2x (2) Equality
# 2x (2) Knife Juggler
# 1x (2) Potion of Heroism
# 1x (3) Divine Favor
# 2x (3) Unidentified Maul
# 1x (4) Blessing of Kings
# 2x (4) Call to Arms
# 1x (4) Consecration
# 2x (4) Lightfused Stegodon
# 1x (4) Spellbreaker
# 1x (5) Fungalmancer
# 1x (5) Level Up!
# 2x (6) Crystal Lion
# 1x (6) Sunkeeper Tarim
# 1x (7) Vinecleaver
#
AAECAaToAgrcA6cF8gWvB7nBAoPHAu3SAtHhArXmArfnAgr0BfUF2QexCLjHAtnHAuPLAvjSAtblAonmAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

卡r4 好多西瓜
有冇野可以改

新兵聖打西瓜應該睇牌運多？
如果939冇好早出應該有機會嘅
一叫咗落場就好難搞

反而control warlock冇落doom guard
一見到522就肯定出939真心灰機

我反而覺得control齋落兩張void daddy好唔consistent
如果抽曬兩張上手隻522就變左垃圾

用中文就預左會比人問啦

silence

咁即係點解

岩岩我都Google左

西瓜術 查殺牧
全部台灣叫法嚟

大法牧

btw 琴日登入個包已經送咗 史詩

Let me google it for u?

不如唔好用台灣柒名？

我都唔知
用中文玩好柒, 淨係d 語音都鳩到地震

完全諗唔到個"查" 字係點黎

屌佢老母成班死韓狗淨係識玩秘密法死返落呀媽個閪到啦仆街韓狗

放完張iceblock用撚左兩張牌黎估
轉個頭放張法反撚到你傻

遇親都好牌順 T5 準時投降

咪就係
秘聖, 秘獵呢d 易明就話姐

咩查殺
屌你老尾柒到爆, 點開口
"喂我用查殺牧, 好好玩呀!"

查實我用緊查殺牧

叫召喚牧？
呢副係幾正
夠哂RNG

新包中左2張傳

叫開大法龍牧

啱啱收到包，係咪就係新年禮包

亞服無登入卡包?

玩秘密法全部都係狗黎

順手冇deck抗衡到
卡手就

把傳武真係仆街

笑撚左

無啦，秘密真係太易用

把傳武真係雙面刃
試過幾次比我捱到佢冇哂牌夾生抽死

王禍賊打快攻慘過食屎

用西瓜打係咁比佢爆牌

而家有咩deck可以上到傳説
基本上而家好似玩緊包剪揼
唔上唔落咁

有時間乜deck都上到

感覺上tier 1-2 既卡組都上到
Thijs用otk paladin都上到

一知係kingsbane就唔tap+狂掟冇乜用嘅牌先

streamer同我地無得比
不過認同肯放時間就上到

80金交換 #3541

見到有副deck名唔知係咩咪google下
又唔係自己鳩up個名比佢

交換80金 littlestarxd#3618

亞服

新兵聖

呢個狀況真係十足包剪搥
我依稀記得之前都有個時期係又係好似包剪搥
但都冇而家咁似

鬥快抽再射射射好玩
定鬥快搶頭幾round 定勝負，如果用控制就睇turn 6有冇reno
定而家包剪搥好玩

仲未有龍

起手留2張113

換左另一張

啱啱玩翻 想課翻小小卡黎玩
大約2x60
應該要課邊個？

以前有課過經典同機械卡包 都齊大部份
主要玩術 牧 法 獵

冰封
狗頭人各一

加禮品包

想問下標準同開放有咩分別？

打天梯通常係打邊個？

天梯通常講緊標準

牌池深淺嘅分別

大部分人都係打標準

玩西瓜玩到崩潰

認真一問 明明大半年前無人玩 而家又紅番係咩原因?

地下城真係好玩既

課咗嗰30pack就玩返
可能因為nerf咗patches同raza

其他手機GAME玩到悶番黎玩

有一排真係少人到 一日得十幾個comment咁

新年放假 d人得閒緊係有時間打機

唔玩爐石可以玩咩卡game,咩鬼sv/gwent/magic全部垃圾

棄岩牌就好勁

根本棄牌怪本身體質已經屈機
等到你棄晒成手牌
等於免費出438 557

真‧瘋狗
有前無後 打死罷就

大大牧同大法龍牧有咩分別

大大牧=一堆解場吊命法術+靠Barnes拉大怪出嚟復活

而家西瓜術好爬過啱啱nerf嗰陣好多
今日R3直上傳說

牧師真係賤種黎

支持

有無人互解？

仲有冇?

巴打有咩方法打王禍賊?
次次都比佢爆勁多牌 打左出去既怪又強制變返手牌

CUBE打控制一定先手+T4準時出到山領巨人就最好
對面一ROUND解唔到好易直接搶死佢

yes加我

基本上出完巨人佢就將我隻野變返手牌

呢個對局難打但係唔係無得打。
T3 之前對面都唔出卡就唔好再tap，將自己手牌控制6-7張，需要抽牌就出無用既牌（多數AOE，呢個對局無咩用）
Cubelock對王禍賊最重要係把武器，就算比你出到山巨人／522拉惡魔，對面都可以悶翻去／悶死。但係武器除左可以無條件拉惡魔上場，仲可以將手牌上限+1，因為每個回合都係先拉惡魔上場後抽牌。
多數winning condition都係每回合武器拉doomguard打面收頭

80金互換
IvanC#4822

有陣時如果doomguard起手
我會直接睇情況直接出博無棄到combo牌
(無武器/有武器但有939)
一黎防佢抽牌魚爆牌二黎搶傷害三黎939喺呢個對戰無用如果棄左佢可以當睇唔到
總之就諗辦法佢養大把刀之前打死佢
或者盡量做combo比doomguard然後dk收頭

不過如果有武器而且手上太多key卡就唔好直接出doomguard

岩岩玩番 依家得
kingsbane rogue
control warlock
big priest
依3副 2日就由rk 25 上到 rk7
但係依家卡緊 求指點 成日撞到 聖騎勁黑人憎
btw 點解依排好似少左咁多快攻咁 除左聖騎

見到黃光諗住終於有傳說好卡可以玩下 點知佢出張955號召123攻既唔知乜鳩比我 灰撚到呢

控制術

諗緊整cubelock定control warlock好
control個副好似慢得濟 但cubelock又好似好難用

cubelock都係抽牌 叫怪上場 西瓜 變dk

cube易玩過control喎

control個玩法似係一直stall out到對面無牌
但cubelock可以睇住個血用doomguard combo打一套完場

最近多咗好撚多新兵騎

dog又開始玩返疲勞戰

拎黎疲勞自己一流

mil賊對疲勞戰邊一邊會贏

睇唔開合左otk 騎玩2個月
屌
個抗快能力真係好Q勁
多AOE
集結拉老鼠/保衛者/221抽牌/火占 夠哂op
過牌又快
仲有劍龍
後面DK補血
打魚人新兵秘法獵人冇難度

反而未用過大富翁嬴

幾時有開放arena 玩

係輸比術士咋

之前有場被人無限火球都贏

重溫

如果佢同時有2粒fireball係手有冇機會贏呢

RK2連輸2場俾同一個棄牌術
套牌好似都幾勁下

我覺得應該有，得一張變一張太慢

你用咩

MURLOC PALADIN

cubelock 對aggro 真係好易嬴
無限AOE/taunt 咁

aggro 輸warlock 正常啦

冇哂塵 如果唔係我都想砌呢套
我鍾意玩ZOO

一野課落去

打埋今季打ARENA算

點睇

交換80 亞服 seriouss#4179

用隻39撞一下大法師
再用1費打1嗰張點下大法師
然後出2張褻瀆或者1張褻瀆1張地獄烈炎或者1張褻瀆加1張1費打1殺1血費倫可全清

火球18攻唔足以殺個一個術士

問題係對面如果冇coin加扭曲虛空點清呢個場
睇下巴打有冇更簡單清場方法

已經開咗開放競技場
伐木機 肚肚

brawl warlock 幾好玩
瘋狂bm d 柒頭皮

新手想玩西瓜術應該抽咩卡包

睇有咩key card囉

西瓜咁貴唔啱新手玩

打到rank2，其實d人d 卡同rank 15一樣。。。

有米新手

你上到傳說都係嗰d牌,係觀念同運氣問題

傳武 NZOTH DK都算大路

但3王子 4/3/4呢啲真係

認同 所以咪話就算抄人地上傳既decks咪一樣 唔通人地副decks真係特別勁咩
講到尾都係自己技術同觀念問題

西瓜打秘密法真係靠運氣

秘密法表示見到西瓜好撚開心
法術都射撚爆你

技術觀念佔3分，7分運氣

就係想知咩卡包抽到既key card最多

估佢法術落522，分分鐘拉隻939出黎，跟住瘋狂回血就得。

新兵聖會唔會太屈機 一日可以由15上5
經常8turn內完場

唔計common同rare卡既話
kobolds就兩張939, 西瓜,武器
frozen throne就dk 三王子
ungoro就隻434傳說

唔夠快

抽最新包啦,中左R20可以原塵拆,金卡仲可以換一傳

只要你平均勝率有50.1%既話已經可以上傳說
只差在時間問題

爐石既天梯從來都唔係要嬴每一鋪 而係要增加自己勝率
勝率越高上傳說越快

有冇平嘅王禍
利申：新手

都唔係好貴姐
epic都係得兩張prep同回力鏢
傳說都係要武器同dk edwin就唔係個個都放
其他既都係rare同common

琴日用新兵r4升r2 勝率80%

cant agree more
其實每副tier1/2既deck勝率唔會話差咁遠
打錯既影響大好多

有時人地top deck真係會燥
但真係要諗有無打錯比人有機會top deck
而唔係一味話rng

玩西瓜比人拆左武器張doomguard係手基本上投得

點會 你最多咪當mill咗 最尾仲可以出返

通常都等唔到939 冇左武器仲有咩可以出

同意
又要副deck勁 操作難度低(易上手) 無counter 過牌無RNG 高勝率上傳
然後打錯都可以賴落運氣果啲真係

牌組、技術、時間最重要
運氣打比賽先重要，打梯時間緊要過運氣

到有呢副牌出現個陣就話係毒瘤

就算有屈機deck咪搞到個個都用,你估得你識用咩,多人用最後咪又係nerf
邊有可能無技術靠牌就贏到,

大家點睇中速otk聖 見thijs玩 西瓜術又贏到 對快攻又唔輸蝕
win condition又唔單靠otk

我覺得Thijs啲deck好難用黎爬分 但睇佢玩又覺得副野好勁

我用緊 OTK paladin
好適合而家用
r5 上 r2
超過70% win rate

因為好多快攻聖
唔太黑其實頂得幾好
抗快能力好高
過牌好快

otk聖 7/1/1係咪必要?

係 就係見唔同streamer都有玩過 抗快唔錯
aoe又夠 過牌又夠
打慢又可以留下coin otk
以而家meta黎講幾全面

感覺上有好好多 最理想既話可以7 mana抽兩張卡 一隻5/13 聖盾嘲諷

係
但好多時會被對面西瓜術隻無面copy

我冇用呢隻呀
換左聖盾22傳幫手抗快

屌佢老母
打rank狂輸
打心火龍佢coin223出兩張加血抽牌跟住下round double再double 心火一野死左

跟住打場賊一開波又整隻大大大范打撚爆我個頭

打秘密法龍曼coin龍曼

人地天胡無計架啦。

D仆街仲要係咁bm我

如果好憎bm轉去美服啦

幾經辛苦，終於上到rk5

但呢套牌d傳好唔值得合喎
泛用性好低

副decks係貴咗啲
有傳既可以玩下 無既就算啦 唔好合

係咪更新左arena？

邊張好 暫時冇重複

咩職

法

呢個真
暴徒同拍賣大師仲要就退
有餘塵就玩下
冇就唔好搞
副野都過萬塵架

卡r8
牧術法聖都卡
爬到爬唔郁

我想問術個頭像仲有冇得換

有既話 有冇人一齊換

加左，#3541

岩岩重玩爐石，打冰封第一關就送DK
係咪個個都一樣？

送一張DK

開心左兩秒

唔見有 你留埋前面個ID我試下加你
亞服

拎住副魚人聖, 連打4,5場warlock
屌你嬲嬲地轉mage, priest 去食warlock
竟然10幾場無warlock
戇鳩到核爆
rank 1 -> rank 5

屌你老母痴撚線

同埋而家咁多silence
711 唔抵落

依加玩cubelock除左打快攻其他都比人撚狗咁撚

係咪有套牧師
專食術士
有卡巴暗影牧
縮小藥水
一堆龍
兩心控

唔知係咪專食術
但套野真係好煩
又偷怪又偷牌又沉默
打十場有四場比佢偷dk

唔係都有咗好耐咩
放隻324同怪換攻 再用645偷過黎又得
Potion of madness又得
又有556龍呢啲偷牌
好煩

打左3 年爐石終於有一個月唔係rank 3止步😭
愛死聖騎😭

之前係多highlander 同埋spiteful 最多加埋心火
但係而家偷牌牧多左好多 spiteful 就少返 唔知點解

新兵聖？

係 用魚人聖打到rank 5 發現爬唔到上去就轉！ 一轉新兵就順左好多 平均勝率過7成 rank 1 5 埗仲要好好命冇撞到術

我發覺有d人除左用tier1或易用deck外就會屌鬼

我都係用新兵，但一上rank5就俾控制克住，係咁清我場

我用西瓜都玩都燥 秘密法 牧師 王禍賊都唔夠打

小心D講野呀 一陣又俾人話你唔用腦打機嫁喇

係度單單打打無意思
事實西瓜術不嬲打上面個幾副都弱勢架啦

睇過trump打秘密法都係5cost武器拉939仲要搏佢冇火球先贏到 運氣差d都唔知點打

雖然技術有少少成份
但係依啲match up真係好睇對面順唔順
由其無coin對面t3/4 落法反即刻比人搶多十血真係搞唔掂

通常上連登講完, 今晚條梯就會90% 都係呢副deck

友誼賽互換$80金，亞服
cheapboy#1992

咩deck打新兵聖高勝率?

術

jade德

otk pally

得張711 想玩都唔得

秘密法打唔嬴咩
術好似好多補血

控制術易打d 有223 又必拉939
西瓜拉唔到939 補唔夠血就玩完

想玩龍牧 /其他牧師deck
抽邊個卡包好？

啱啱玩翻 唔係好清楚

開始有deck 專打新兵

今版先後手真係分左勝負

我想問有冇消息講幾時抽走下一套系列牌

4月

買完禮包再睇下缺咩

法術獵又幾好玩

用埋barne 加 101010?

冇落，全法術加7費武器

覺得呢副同renounce差唔多
抽唔到barnes真係廢咗一半deck

亞服新年卡包送唔齊,幾個ac有時有,有時冇

係 所以純法術獵好玩d

巴哈啲人話四月改版

會冇咗啲乜嘢卡？

禮包既都未退 係退黑街卡拉贊個啲

屌終於上到R5
打左4次你已經在本日獲得了100枚金幣

送既卡包抽到獵人號召果隻傳說金 好撚爽

衝rank衝到傻。。。

好想要 好想玩大大獵

中左725 咁就400塵

r2 r1 全部聖騎....

課金合番隻

有冇人玩無限靈虎德

仲以為暴雪咁好死送場開放競技場
點知原來係送開放大亂鬥

不撚嬲

咁都俾你諗到

卡咗係rank5，用咩deck打？？

有冇人交換80金

JJKIN#3828

新兵聖定魚人聖好用d?

有咩fun deck好玩 wild同standard都得

亞服又派少包

齊哂
唔知點解台仔會話漏
利申每晚12點ON完轉任就OFF 第二日6點到就收到

3個ac左右互搏，有個四日都冇收到

我都係初4先有得派

禾覺得魚人，可能因為用開

魚人好用過新兵

新兵玩飛鏢好正

30包個優惠抵唔抵課?

抵到爆

呢兩副gap野好難打得過控術
環境多控術就收埋

好多大大牧

卡札定瑪爾加尼斯好
暫時冇重覆
好難揀

合？玩咩deck

一大堆西瓜術，點打啊屌

應該arena

arena pick 卡
出左開放之後終於有一副覺得幾好

啊win娜

開放競技

遇過對面銅鬚，里諾

好多deck都易打西瓜

呢張有冇用？
係咪拆得
一用咗九職通關狗頭人地下城個卡背之後
即刻抽到金傳
大家不妨試試下

垃圾
為左counter卡扎牧而出
結果一個月就nerf左卡扎

個惠優包以時完？
同埋點入點買？唔太識

Apple 同 android 可以in game 買，電腦版要login 暴雪個acct.，應該係台灣官網黎，再打要入幾錢台幣，再用信用卡或者PayPal 比錢。

590台幣即係買幾多錢嘅Mycard

590 好似係

補充 590點MYCARD

即係152 港紙

30包0傳說 屌佢老母

邊有可能 明明20包一傳

利： 中左2張傳說 一張金卡 ##ln

問大家個問題
如果你係對面會點做？

之前有送過arena

抵死
最憎呢啲術

renounce warlock

有曬

拉得中先講
讀心game

贏了

其實38蚊1張傳+10包卡係咪抵過30包個優惠?

全買，200有找

1張傳+10包卡有冇限買幾多次? 點計都抵過30包喎

一次

而且前者係經典

後者係2017資料片

係人都知抵啦 但限買一次啊嘛
所以why not both 比黎做乜

有砌
但想玩combo otk deck多啲

30包中左5傳+1金傳，人品大爆發
不過得一張法師任務有用

standard otk deck應該得任務德 任務法 dk聖
仲有套之前見過既元素薩

想問下725蟲哩家解係咪變番100塵？
係400塵先抽下，如果唔係就儲起啲金算

我都係

由r1一星打到r4三星
好無奈

季初
r2 5 星 --> r5 0 星
再上
r1 4 星
而家r5

終於衝到上rk3

你意思20包有保底傳說? 買左各10包優惠..

保底係40包

好似有統計大約20包到會中一傳 好似係

概率上嚟講係1%
即係1/（20*5）
但實際上保底係40包1張

1%係邊度既數據

實際中傳機率真係唔清楚
但平時買40包抽最少都會中兩三張 啱唔啱用又另一回事

連敗唔好打 打其他game算
岩岩連勝上r4

我每次新expansion抽120~160包左右
最慘試過13x包先中第4張傳 果陣未有頭10包必中傳

大陸有條例話話抽獎game要公布機率
所以大陸暴雪有公佈爐石抽傳說機率係1%

我估唔差得遠，唔估外國統計如何

聖騎

1%機率，40包唔中都有13.4%
保底仍發揮一定程度作用
假設1%既話

之前解咗張434 好撚dum春

睇外國統計，計埋保底都around1%
當然佢無得唔計不過亦相差不會遠

下星期亂鬥?
開放亂鬥場是一個為好勝心強的《爐石戰記》玩家準備的開放旅店大亂鬥，讓他們能測試自己的技術和套牌收藏。開放亂鬥場使用玩家建立的套牌，套牌將在一輪大亂鬥期間被鎖定，開放亂鬥場將收取金幣或現實貨幣做為入場費。玩家彼此對戰，直到獲得 12 勝或 3 敗，就和競技場一樣。在此模式中獲得的獎勵也和競技場的一樣，快來親自試試開放亂鬥場—第一輪是免費的！

用咩wild deck好

唔講 到時見

拆哂wild card
拎副standard入去玩一場

估計會有大量秘密法爆牌賊復活牧另加有997惡魔既西瓜術

一早拆曬
入去求其撚幾場拎獎品算

3場

國王爆牌戰好好玩

1%係每場都有1% 定係每100包實中1張先

應該係每張卡都有1%係傳說
1包就~5%開到傳說 平均20包1張
過左30包開始個機率應該就飆升到第40包100%中傳說

兩個規則
1. 每包五次機會（五張卡），全部1%乜都1%
2. 40包唔中，頭先計左大約13點幾%唔記得（.99^200），既情況下就會將尾包一張變傳

如錯請指正

有人答左

即係每40就重置

剛剛大亂鬥既經典包開左張金

開到就會重置
金傳說就無影響 暫時d人試出黎既結果係咁

卡r1 新兵

咁尾包開金傳會多一傳？

其實爐石根本就係玩counter，最少天敵就係最好deck，以每一個時刻情況

用緊魚聖，卡咗係rank3

魚聖 贏 新兵

好好玩添 岩岩輸左比個legend 任務牧 淨係玩1cost 死聲 同補2次40血

睇邊邊起手好啲,我用新兵打魚聖都嬴左好多場

輸幾場都係 清唔曬佢d 魚人 再比佢演化 gg
d 魚人體質好好
先後手都有一定影響

魚人體質好，但新兵鋪場快！各有各好

理論上如果連續39包無傳
第40包有金傳既話一定係雙傳說
不過實際上應該無咩人遇過依個情況

新手包拎到個 9 3 15 領主 勁唔勁？

standard嘅話 喺呢個meta暫時冇主流deck會用

幾好玩
不過依家唔勁

DK面前 領主只係個笑話

以前有大帝都話可以即場變身+天生技召隻6/6

我理解係保底前會確認尾包無傳先觸發
我質疑發表者既記憶
唔通係一個觸發保底後，以金傳除以普通傳機率決定保底傳為金傳時，會再送一傳，一個類似中彩劵既概念？
遊戲商點解要咁隱秘🤔
然而尾包金傳經驗者理應很少

可能係設計pity timer果陣淨係預普通傳說 無預金卡
簡單d諗就係金色傳說佢想幾時出就幾時出

武器拉領主,西瓜無面再變身

40包4傳說

哦~原來金傳唔計timer

得2張有用

邊兩張？有兩張啱用都唔錯啦

傳說永遠都唔解
次次都有d 垃圾傳突然上位

龍牧
清場清到你棄game

只可以講依張牌唔岩而家meta
不過始終係經典 永遠唔會退patch
如果唔係好等塵用都可以留住先

巴打可唔可以留個battletag
想觀戰下玩新兵

433條龍真係話有就有，勁on9

新兵唔驚 有聖盾

戰士DK同聖騎642武
其餘係4費嗰隻親王同龍血

我睇左資料
有玩家suggest golden legendary pity timer
anyway, 眾網站及玩家統計結果已知金傳機率為約0.1%

有無金傳pity timer真係暴雪公司先知

213 搵433龍
mass silence, silence, mind control, 一大埋偷怪卡

打聖騎未輸過

咁耐以黎中過2張
一張係Sylvanas Windrunner
另一張係果隻幫手抽牌既戇鳩卡

都係中過2張
tarim同black knight
不過本身已經有black knight
所以拆咗金嘅合其他

玩術食左好多聖騎上傳

最近有無咩破壞遊戲體驗既fun deck可以玩下
好鐘意玩爆牌

玩秘密法應該點爬好，連西瓜術都贏唔到，宜家R1跌到得R4

有無邊到可以買到美/歐服ac
求其有啲牌就得
純粹唔想由0玩過

玩左三年中過五張

三年 四張

全部都係經典

cb玩到而家 抽左1000包左右3張金傳
紅龍 凱恩 355猩猩

新手 1張綠皮船長

咁黑

Reno開始玩 中過七八張金
炎魔, 中立244, 德經典傳, 獵king crush同799, 聖tarim 仲有啲中立經典傳唔記得
不過全部都拆哂 好後悔

課完個優惠依加見到d原價卡包課唔落手

3個帳號3服玩左3年,計埋開放加埋都係差唔多10張金

我玩左咁耐都開唔夠二百

金傳食唔食得？

四至五百包兩張

奧垃圾同凱恩

四百平均有兩張

REYNAD試過1PACK中 2金傳 1傳 1金卡

無計，就係有人中獎

真心覺得新兵聖贏魚人聖

我新兵後手都贏 飛刀仔太勁

我用魚人打新兵覺得好難打
最主要係張劍龍騎術太麻煩
同埋就算SILENT到佢都有其他解法

新兵會放騎術既咩

無落騎術，王者祝福就有

80金互換

記錯左OTK聖

Add咗你

亞服 80金 互換
felix425#3204

Add大一

炒撚左設計339果條友啦屌

939打撚錯

939

我warlock玩家

發現快攻玩家

9/3/9ok喇 係combo嘅問題

t5上武器 t6拉出嚟先

準時上武器真係冇得輸

同長城德時代點比🤔

用新兵上rk2啦

成日t5出武器對面即刻講句謝謝你然後拆左佢

好開心，就上傳說

魚聖？

打秘密法先後手有無coin真係兩個世界黎

加油 我都係r1 0星

我4星了

玩撚到燥，術士死on9

啱啱rk1滿星，差兩血贏

新兵聖有冇落 buff新兵2/2加taunt嗰張？

心情已經差，仲要一大堆術士，就跌rk2啦

我打939 打到心已死
見到已經無感覺

反而係新兵聖同秘密法
明明你頭34turn都贏晒節奏
一下055/集結作戰即刻望住個場比人逆轉打頭打頭仲灰

939真係太撚勁

AGG
打秘密法仲灰
你順手,每TURN有晒你要既野都未必夠佢打

佢既目標只有你塊面

但到全場939 跟住你仲要不斷1分回血, 最後都係比人炎爆埋

痴線

估唔到爬到上呢個rank 都仲怨邊張牌cancer邊副deck好撚無腦乜乜柒柒

我玩秘密法換完牌卡哂手 draw左3turn已經計緊後面d牌點樣夠拖住你地d濕鳩新兵又可以每turn hero power補damage等t10炎爆
t3同4搵位出法反 出爆炸符文博你地貪心用111盾擋 唔通又話比你地知咩 到最後真係t10 lethal係開心嘅

到我玩cubelock見到mage t5武器下turn拉隻939出黎 就比人轟面 又要諗好唔好保守d 出434即刻有死聲 再出d 122回血 下turn立方體再回 定係博一套食doomguard
如果係博又要靜靜雞開始偷血 幾撚多野可以諗 講都講唔哂

有排唔玩就係因為我都好撚憎快攻 特別係打頭薩 海盜戰個堆 要嘅技巧真係唔多 識換牌就已經好夠 而家d快攻基本上都係建基於鋪場 亦都幾需要睇matchup去解場 所以由之前快德到而家聖都有玩下 當然隻驚始終都係睇運 所以好間唔中對面天糊就真係要睇開d

有玩過cubelock或者control lock都應該知依種deck幾食計算
咁都比人話cancer真係冇野好講

亞服換80G Lopez #1537

有冇人一齊攞術新英

依家算幾好
之前啟動2費真係打到人都精神失常
仲要一副快,一副跳費冇得估
你無論點轉deck只要你唔係玩德魯依都唔會夠佢地打

玩秘密法就係賭緊牌序同先後手
秘密法打控制真係無咩要用腦既地方 順mana前期搶血 中後期直傷收頭
快攻內戰就不嬲都多細節 唔係得秘密法係咁
cancer依樣野到而家都無咩好去介意
每個meta都總有幾副deck比人屌緊

btw 秘密法係雞係公廁

法武器

有腦都唔會見你有秘密t4岀集結，一定搵野試完先岀，你又唔可以同時放兩張法反。
坦白講，新兵魚人聖打秘密法73開。

最鍾意拖到後期睇佢慢慢fatigue死

佢手臭既話幫佢唔到

我玩任務法唯一一次贏秘密法就係佢前期卡
最後武器抽死自己

前期輸節奏，後期無卡用
橙

如果係新兵真係無計 大把spell可以試
魚人聖就麻煩d 得神恩同集結 好彩就出隻222用個secret解

唔通真係要cubelock 先上到傳
新兵不停被counter

咩deck都會有人counter架啦
呢副唔得咪轉副打 再連輸咪抖陣先再打

玩西瓜差隻333傳說合唔合埋好?

有冇巴打可以加我做好友
平日冇咩朋友玩
孤零雲一個人好慘
hofftin#3728

合 唔合差好多 無合前我用315 333勁好多

仲有得拎?

我用緊沉默貓頭鷹

魚人張集結無新兵咁重要，佢勁在buff住咁舖場,打控制t45收唔到頭就多數直接下場

想合大大牧 新兵騎同秘密法
請問邊套合左下個meta係用得返 大概推斷
同埋依仲家就完先合驚後悔

用平deck或用卡取代啦，meta呢家野

差唔多用晒d dust合西瓜 依加好驚佢nerf

驚q咩 raza patches都玩咗咁耐先nerf

畀人課金之後nerf？佢唔會咁做

之前就係大洗得濟 合史詩合到窮 要慳返d
之前合完d傳就送晒開放 拆返又得400
暴雪又根本唔理開放模式

變開放會唔會有得原價解?

落埋麥迪文就黎疲勞時自己拆武器

覺唔覺今版好似包剪搥得黎個程度懸殊過之前

新兵 魚人 打控術食得屎
控術 cube lock 打王禍收皮
王禍打新兵魚人好難打
秘密法打新兵魚人都好難打
控術cube lock 打大法牧又係難打
王禍又counter 大法術牧

一副剋一副
剋得黎仲要一方好有優勢
之前都冇咁嚴重

新兵騎得一張tarim 只要聖騎唔死都應該有用
秘密法好多core卡都rotate走 要睇下個meta仲有無aggro mage 無得估
大大牧 無barnes無y'shaarj 好大機會收皮

下個meta大洗牌 好難推斷d咩
就咁睇果幾張傳說 新兵騎應該最安全
其他兩種而家all in就太危險

又無咁誇張
你所講既難打match其實好多時都只係46開咁
又未到好劣勢

係得啲反控牌matchup 先去到28開咁樣
eg mill rogue vs cubelock
依啲極端例子好少數
副deck出現根本就係為捉某啲牌
再加上會加入好多tech card令自己優勢對戰更優勢
先令到勝率更加極端

要比既話以前都有依啲
防戰vs冰法
都算好極端

新手黎講課砌魚聖定新兵好

新兵

上左r5玩王禍專捉d術士
爆牌爆到佢地投

有爬過文 好似大約5000鬆d塵 見上面大家都話果30包抵抽 應唔應該抽埋定剩抽經典？

果30包抵課

80金 blackwing#3765

When your deck get nerfed but everyone hated it

玩王禍turn5,6都未抽到把王禍已經想投降

無㗎啦 抽唔到把刀/魚都係等輸

其實939
9COST召真係唔係好勁
只係好少見姐
要炒應該炒左發現系統果個
唔差在炒埋556發現配落龍果個

"發現"唔係一致好評咩
(雖然有少少RNG )

呢張係勁少少，不過無佢無龍牧
而家先有埋433

發現的確增加隻GAME既趣味
但平衡做唔好
個遊戲體驗真係可以好差

433你要配埋441先勁
對面優就433
對面無佔就441
我跳左又得跳右又得

改用法術獵，終於上到傳說

玩過一陣，唔識用

解埸同打面

抽中哂兩張To My Side+傳武
再計埋之前中獵DK

係無夾牆

7cost個張? 好似好少見人會放

我兩張都冇放

我有呀，你用咩卡

我無玩法術獵
不過對過幾次 無咩見人用

btw 夾牆個特效幾好

家陣撞到獵人都要諗一諗
係法獵定係巴奈斯果款中速

冇放DK

牧師double hp 2次再將攻擊=hp 根本冇得打 今日已經輸過幾次

唔係差兩張卡咋咩

我反而覺得dk重要過傳武 特別係副野有barnes

點解人地玩查殺龍牧就準時433 644
我玩就抽極都係法術

想問法獵打快攻法有無解
本身r11就上r10,點知連撞4隻跌返落r12

乜法術獵唔係好好打秘密法嘅咩??

法術石一岀就好好打

4隻有3隻手牌都好順
t1龍鰻
t2抽秘密
t3祈托倫加秘密
t4就侍者個堆

咁手純用乜都難打架

明明spell hunter最counter就係secret mage

魚聖究竟要幾順先打得贏warlock
戰績差唔多28開

魚聖你123到咩都爆

後手一個defile就玩完啦

雙破法唔會去到28開咁慘掛
見hsreplay果度打控術41.47%
西瓜52.8%

323魚buff到,warlock就爆了

有冇國王deck同好

kingsbane?

有冇deck share
Durid果副？

呢個match up 又係on9到爆
根本玩buff 唔buff 到
323魚喺後15張真係玩春

我放晒所有成長同抽牌
仲有544出牌爆自己面3張果隻
多數前面瘋狂成長抽爆自己就同對面換deck
戰士就清場同換對面牌出探索安戈洛

今日出左4下小鬼爆破
4下都2
DLLM

有冇人教下我打爐石
互加好友觀下戰
連輸20場都有

咩rank?

r1 ----> 而家 r5 0星
仲要狂輸
好似唔識打咁

連輸就唔好打 會影響出牌
我輸2-3場就停

睇下twitch d人打？
大把傳說頭一二百既開台
我好多時都鍾意睇佢地打多過自己打

有無人玩過心火夢龍？
dw 死完召夢龍
留群體驅魔再心火otk

新想剛入坑

一開始玩邊種職好上手

爬rank? 定競技場
新手我覺得法師最易用
英雄技點一血怪應該係新手最易handle到既野
可以慢慢玩下競技場練下先
記得唔識揀牌就去hearthstonearena到等佢幫你揀
比人屠下就會慢慢識玩

連輸要停下調整心態
r5有保底都好啲
前幾日睇住個fd由#100一日跌到#1500

競技場呀，DOWN咗一個鐘咋

唔該巴打

秒速解左張傳

今個月課咗120包，得4張傳說。。。

慘....我呢包係觀摩學習拎既

釣魚王一代神卡黎

乜都冇做過比死韓狗燒線
死全家啦

好彩最後贏

開個韓SER俾佢地狗咬狗算啦
十個BM九個韓狗

西瓜打牧師10場輸10場 係咪我有問題

hunter依家有咩deck係上到傳

法獵

你終於知道啦

儲唔儲金開夜夜卡拉好

你儲得黎都退環境

上次對術最後打到咁贏左
次次對親術10費前唔解939，搏佢冇立方獸就偷左佢
不過咁樣打成日都打到疲勞

我用大法打
佢cube 939同557
變羊佢就投左

700金買第一關
以備不時之需(玩開放又好拆卡又好)

太遲

spell hunter 唔用傳武 影響大唔大

無傳武咁直頭out埋兩張6
轉玩Barnes獵喇

而家spell hunter都唔放兩張6同埋有barnes+y'sharrj
傳武我覺得唔算必要 好多時拎6,7張都係得2,3張有用

依副無放傳武 勝率同有傳武都係差唔夠1%

有DK既話都想玩
又唔想用塵合

獵張dk真係全部dk最好玩

玩spell hunter連續對到5場priest

亞服80互換
Dader#3452

### Mill Rogue
# Class: Rogue
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (0) Backstab
# 2x (0) Preparation
# 2x (0) Shadowstep
# 2x (2) Acidic Swamp Ooze
# 2x (2) Doomsayer
# 2x (2) Eviscerate
# 1x (2) Gadgetzan Ferryman
# 2x (2) Sap
# 2x (2) Youthful Brewmaster
# 2x (3) Coldlight Oracle
# 1x (3) King Mukla
# 2x (3) Shadowblade
# 2x (4) Elven Minstrel
# 2x (5) Vilespine Slayer
# 1x (6) Skulking Geist
# 2x (6) Vanish
# 1x (9) Valeera the Hollow
#
AAECAYO6AgSdDfi9AqDOAoDTAg2KAbQBxAHtAp8DzQOIB4oH+AeGCYHCApriAtvjAgA=
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

求意見
利申Fun deck非爬梯用,
無王禍既爆牌賊
主要係靠法術捱到後期爆牌燒血

西瓜個2張死影換末日預言者打牧師好打好多

突然咁多術送頭保送我上傳

偷曬d demon, 變身無野出

邊種？打combo priest後期唔落得

唔落成日t4比佢32攻打死

但佢可以potion再combo喎

摧毀全部手下個張喎 之前唔落就算有意識佢會咁打都冇得解

魚人薩好似多咗人玩

終於上左R5轉玩弒君

今個月上得好辛苦

不嬲月頭鳩玩
月尾先衝

r2上傳有咩心得

獵人有冇方法爬到上去
試過哂中速，任務，法術
最多都係打到15

想問點樣送pack俾人? 點解我去blizzard buynow隔離揾唔到gift嘅...

有 法術獵有得打 你起手要留5cost法術石 turn 4/5 出到法術石 贏嘅機會就大增

spell hunter幾好打

啱啱升到r14
可能我打得太少，今個月加埋應該唔過30鋪

咁都比我偷到

運氣嘅野。。。真係好難預料 有時話黎就黎
之前玩左3年 課左300packs以上 一張金傳都未見過 平均都係60包2傳
我今個月又係課120包 抽左2金傳3普通傳
共勉之

80金任唔駛互換
手快有手慢無

Alph#3228

已加

等等埋埋有support call, 要等我幾分鐘再on

偷牌真係咁爽，我就無玩過嗱

有無下一位想食80金, 樓上位巴打仲未accept

kawing#3187

呢個都唔見埋人
仲有無下一位, 係公司中快快手搵個上線幫我完左佢

重開左兩次都見唔到有人add我
你搵第個啦

等等我add多次

會唔會其實唔同服
我亞服

呢啲野真係睇定下先
爆牌夠爽 到時玩落又係兩回事

sorry可能我係名同#之間打左個空間所以ADD唔到你
下次有緣再比你

Willie2g#3298
Asia server

無了, 解完

垃圾系統
平時打錯字會彈出此人物不存在
名同#加個空格又會話已發出邀請但對面其實收唔到

sor 頭先等等下唔記得咗

講下啫，我唔鍾意玩牧

勁爽

睇見呢度都覺得爽

依家競技場職業點排？

一直上唔到分，想放棄了

牧

80金任互換 Avalute#4231

下個月先囉，開心最緊要

add咗

今個月幾副top deck都玩過，係無玩龍牧同查殺，因為覺得悶悶地咁，最多上副6又跌番落黎

想問下電腦版係咪可以dowb舊野幫你check出左咩牌?

hearthstone deck tracker

thx

試下玩心火龍 對咩都幾好打
幾考腦筋 唔算悶

玩緊control priest 幾好玩

Rock#3262
Asia 80蚊互解

又開始玩到無動力開game
儲定錢等下個expansion

冰箱 爆牌魚 紅巨人

Iceblock唔意外 想郁好耐
有四張iceblock

Btw 經典永不退環境

抽牌魚?????????????

btw 聯賽系統好似好正

我想問下如果我無巨人
合左800塵 佢退番800 我再拆+200塵
如果合金卡+800塵？
有無錯

如果退粉機制同上年一樣既話無錯

會唔會係800塵?
因為改返20費

依個唔知 第一次改卡+名人堂

無咁好死掛暴雪

如果係原塵退仲賺

等多排睇佢有無官方消息先

如果真係退粉+原粉拆既話
無紅巨人同冰箱
合哂4張金賺6400粉

上年都冇原粉拆，係最多退2張普通，2張金卡塵，你幾多張卡都好，都係退咁多，拆係冇變過

80$互換keith43#3985

想問下Lynessa可唔可以食到buff士兵既法術?

一訓醒見到咁嘅消息

法師又可以入一入雪櫃

D 任務簡單左又多金左

幾時更新?

加基森拍賣師呢

淨係食到單體buff 果啲法術

仲諗住合張玩 好似有d雞肋

聖騎把未鑑定鎚RNG抽中全部手下上聖盾 係競技場好撚屈機

咁應該點合卡最攢塵

月尾先連勝上r5
秘密法對手只有自己

Buff卡都有原塵分？

Ice block終將收皮

係咪e+合冰箱 巨人 到時會比番400塵我
咁樣可以免費拎張卡？

Iceblock無改應該只有原塵拆
巨人真係唔知 有改動加入名人堂

唔會啦 法師都無退潮過
可能下個expansion又出返啲secrets補返

希望張自然之力可以改返再入名人堂
起碼可以去開放玩下

係？

和我們去年施行的一樣，一旦這些卡被加入榮譽殿堂，你可以保留這些卡牌，而同時也會獲得合成這些卡牌所需的魔塵（能在一副套牌中所使用的數量為限）。

佢咁樣講既

buff card 好少見

但buff完就入名人堂

我搞錯咗
上次炎魔都係賠原塵 不過巨人就唔知

咩叫normal

合一張金，賠一次full dust
再拆，再賠多次normal金卡dust?

姐係有金卡就賠金卡塵 另外拆就得400塵咁？

Yes

合咗先 橫掂我無火巨人

之前nerf果陣拆哂 到而家都未抽到
合兩張金

Here are some examples:

Only the Mighty
OLD: Play 20 minions that cost 5 or more. Reward 40 gold
NEW: Play 12 minions that cost 5 or more. Reward: 50 gold

Class Victory
OLD: Win 2 games with one of two Classes. Reward: 40 gold.
NEW: Win 1 game with one of two Classes. Reward: 50 gold

Class Mastery
OLD: Play 50 Class cards. Reward: 60 gold
NEW: Play 30 Class cards. Reward: 60 gold

贏一場就50金

唔通少左人？佢不嬲好強硬個喎

上個月rank獎勵就係張金色molten giant

拜年時抽特別好運！
btw我發現到副shooting rouge幾好玩

我屌呀

屌你咩，又唔我抽到

屌呀天選之人
仲要兩張都有用

冇啦副cube lock貪得意打ladder好少用

Legend

### dragon
# Class: Priest
# Format: Standard
# Year of the Mammoth
#
# 2x (1) Northshire Cleric
# 1x (1) Pint-Size Potion
# 1x (1) Potion of Madness
# 2x (2) Netherspite Historian
# 2x (2) Shadow Visions
# 2x (3) Kabal Talonpriest
# 1x (3) Shadow Word: Death
# 2x (3) Twilight Acolyte
# 2x (4) Duskbreaker
# 1x (4) Greater Healing Potion
# 1x (4) Mass Dispel
# 2x (4) Twilight Drake
# 2x (5) Drakonid Operative
# 1x (5) Harrison Jones
# 1x (6) Book Wyrm
# 2x (6) Cabal Shadow Priest
# 1x (6) Dragonfire Potion
# 1x (7) Psychic Scream
# 1x (8) Primordial Drake
# 1x (8) Shadowreaper Anduin
# 1x (10) Mind Control
#
AAECAa0GDAiQB9MK1gqqsgK1uwK3uwLovwLqvwLJxwLo0AKQ0wIJkAKNCPIMgrUCursC8LsC0cECy+YC/OoCAA==
#
# To use this deck, copy it to your clipboard and create a new deck in Hearthstone

屌打mage cubelock

自己整死隻驚

合兩張金
原塵賠
再拆左佢
賺1600一張
即係可以賺兩張自選傳說

搞錯左
拆係賺400一張
即係賺兩張自選史詩

如果我冇理解錯
就係話俾你聽有得合就合，跟住一定會獲得多過之前嘅塵

點解唔合埋金魚同金冰箱？

淨合金魚金巨人
投資1600 x 4
可以賺400 x 4
自選一張傳說

那有6400塵投資

亞服互射
#強力貓頭鷹3883

要本身無普卡 合金卡先有賺

姐係點，我太蠢唔明

聽日大亂鬥玩咩deck好 舊卡差唔多齊晒

因為佢淨係有金賠金 無金就賠普通卡塵

爆牌魚 紅巨人 冰箱
如果有2張普卡既話 就唔洗理
得1張普卡既話 就合1張金
0張既話 就合2張金

無普通卡情況下
合金epic 一張 -1600塵
賠+1600塵
拆+400
所以無卡可以賺400塵一張

如果你已經有普通epic 佢原本都已經賠400塵畀你
所以無賺

(經過上次炎魔 好似係咁計)

紅巨人應該好多人無

合咗先
拎唔拎個400塵就睇開放巨人術有無咩作為

正 合兩張金巨人賺佢800先

無左爆牌魚叫我爆牌小王子點算

有沒80金交換

換左未？

仲未 NGKWAN#3568

加左你

新一季開波

已經係rk4

台仔好似有人搞咗個鬥快上返傳說嘅比賽

呢幾日有機會撞到選手

我慢慢上

繼續用法獵打

冇左連勝真係好鳩難上

點解r6輸一埸直接扣我两粒星

有Fd已經上左傳說

而家係咩rank都冇連勝？

屌，開game話我係rank25
雖然收到rank4禮物
但冇咗開頭啲animation睇
話哂第一次過rank5

重開game, 我都係重開先有

依家降完rank係冇晒星？
本身rank6輸咗一場變rank7 0星
再輸rank 8 0星

ching 有無deck list參考下zoo術

頭先好似有bug，贏一場直接升一個rk

唔撚知
連贏唔加星比我

西瓜係唔係啫係cube?

有人23分鐘上傳說#1

都係聽日先打

有bug

屌拿星 連星星都隨機俾

連勝唔比星係BUG定係而家直情取消左

用個bug上咗rank嘅就爽

我打緊咩
10幾場都無星

慘

same 贏無星 一輸就輸兩粒

點解明知有bug都仲要打落去

已合兩張金巨人

送兩張epic fatfat

贏左唔加星
輸左跌一段

合左2張金巨人,1張金冰盾,2張金魚

輸左唔扣星
免費練牌試牌幾好

亞服亂鬥開波

連續兩場俾人t4巴奈斯拉亞煞拉懼

4-3

same

我唔明wo，點解會有賺

合金卡史詩 -1600

改版 上神枱退返1600塵

然後自己分解+400

上面有講過又問

繼續control priest 打開放大亂鬥

⼁乛⼀⼂
咩事。。。

美伏係咪未reset?

又係亞服限定升級優惠

上年就咁講囉
今年唔見wor!

咪有幾個巴打講得好清楚囉，諗過先問好嗎

新手回流 多左好多模式 完全唔知d新卡出處
e家又話要退一個版本 咁幾時係烏鴉年？

瑪翼夫任好快D解,唔解烏鴉年就無

4月開始先係烏鴉年

真係合得？會唔會中伏？
要幾時之前合？

利申，火巨同雪櫃一張都無，應該點合？

電話玩唔到。。。

上面有人po過bb個tweet 好似上次咁賠塵
如果一張都無就合金卡 賠完再拆

無乜好友 求add
Derekbbb#4255

而家r5起爬

大家用邊副玩大亂斗

#3828 JJKIN
交換80金

我都有，加左你

唔知用乜好
用快攻就啱架喇

換80

控牧屌打曬

Add左
MrBread#3391

有冇人電話仲係開唔到game

我

精采絕倫的猛瑪年

猛瑪年真是精采的一年！從《安戈洛歷險記》、《冰封王座》到《狗頭人與地下城》一路走來，社群玩家與我們一起創造了許多精采的回憶，台灣選手也在各項賽事上屢創佳績，台中大賽由台灣選手御影殘風奪下冠軍、台北大賽由台灣選手 Asura奪下冠軍、2017《爐石戰記》全明星賽由台灣選手 Virtual 奪下冠軍，最後在《爐石戰記》賽事的最高殿堂 - 全球巡迴賽由 tom60229 拿下台灣首位世界冠軍；《爐石戰記》也獲得2017年遊戲之星票選年度十大人氣行動遊戲的獎項！

一路上感謝所有玩家的陪伴及支持，於2018年3月31日前，所有 帳號居住地在台灣、香港、澳門的玩家，皆可以獲得3包《狗頭人與地下城》卡牌包，別忘了去「瀏覽禮物」處領取唷！(卡牌包將於3月1日起一周內透過暴雪 應用程式陸續發放)

註：需於2018年2月28日前 (含當日) 創建《爐石戰記》遊戲帳號，且 帳號居住地在台灣、香港、澳門的玩家的玩家方可獲得3包《狗頭人與地下城》卡牌包。

送包嘅理由真係千奇百趣
有次handsomeguy贏亞太區賽都成個亞服送包

新兵輕鬆12勝

咁屈機
入面咩deck多

都係等official 講左先合, 反正唔急, 仲有成個月
一陣班撚樣反口, 跟住就hahahhaahhahahahahah sorry my bad, 咪浪費左

開唔到

美服都得?
我美服, account地址係香港

都話佢傻左

而家r5
係咪乜都唔駛做就有r5 獎勵

咩都唔做下季跌返R9

贏5場先拎到卡背

新手咩都無 點打大亂鬥

咩都有，聖德比較多

有個ac填美國地址，法國港澳台好似著數多d成日派packs

我都係咁

有咩獎？

同普通arena12勝一樣

Ranking開唔到 ng就得

大亂鬥搵錢好爽 平時arena唔識打

垃圾server
派卡包啦屌你
已經成半日

暴雪賠償

我仲記得呢單野

2014-1-31
我們發現在《爐石戰記》新年獎勵活動中，有些帳號收到了不正確的獎勵金幣。受到此問題影響的帳號所收到的金幣將會被調整成正確的數目，造成不便，尚祈見諒。

通常大亂鬥都係有op卡/deck，我攞卡就算

亂斗=神仙打架
懷舊撚用單牌 0-3 完場

又係咁難,我用藍白蛋蛋術都贏3輸2

又無咁難,我用藍白蛋蛋術都贏3輸2

係我ON9 唔用快攻啫

我係咪中BUG
已經個幾兩個月無80金任

有冇人知rank個bug搞掂未

我知 未搞掂

80

焗人玩個濕鳩brawl

唔想玩,送勝場算

出左告示維修
今日抽中3win任聽日先解

美服一新季就講明ranked play 有問題, 無得玩
你地亞服爽JJ 啦成朝比你衝

最後用左就唔扣
未用就扣撚曬

大亂鬥咩deck勁d 我用西瓜加左張997惡魔都係得8勝

唯快不破

我有80但係無朋友
加我好嗎
kin#41805

佢送1場
大把唔識玩/垃圾入去送

兩場都係輸俾939同defire
同場7費把刀應該要換，無乜用

臨門一腳撻Q

但係開到金傳

有冇啲咩平民爬分deck好用

利申 岩岩先玩返爐石

牧師變到幾十攻個招可以點打

開12包中2傳

新兵聖，魚人聖
心火龍牧

操尼媽逼

都好貴 唔夠粉
呢家課金會唔會好不智?聽講好似下個月就出新卡 呢家果啲會變開放

最新個三個卡包未咁快退 下年先退

想平咪用獵,瘋狂打臉

心火龍已經好平
4紫0橙 2760粉

咁如果想砌新兵聖 應該課咩卡包
利申 輕課only 應該15x2算

狗頭人？

搭單再問 下面有啲咩係可以賣得 嚴重缺粉塵

已經賣咗隻997變炎魔同784有龍就殺一隻傳說果隻 真係好廢

全部買哂狗頭人？ 我連637全世界變33果隻都未有

你合啦嗰張

你好多都解得，留434,746,877,9412

最上面頭四張都拆啦

王子
628
954 都可以拆

可以俾段code黎嗎?

懶少陣啦 巴打deck都畀埋出黎 你自己砌都懶

新兵真係唔好合住,下個月退管理員,聖盾刀仲有5費5隻兵
仲屈唔屈都成問題,副牌要3/4張紫1張橙,真係唔好亂合

我入左
post出來啦
### 自訂聖騎士
# 職業：聖騎士
# 規則：開放
#
# 2x (1) 叢林迷蹤
# 2x (1) 正義保衛者
# 2x (1) 銀白侍從
# 1x (2) 一視同仁
# 2x (2) 恐狼首領
# 2x (2) 護盾小機器人
# 2x (2) 飛刀手
# 2x (2) 鬼怪蠕行者
# 2x (3) 夜色鎮管理員
# 1x (3) 振奮之刃
# 2x (3) 整裝備戰
# 2x (4) 熔光劍龍
# 2x (4) 集結作戰
# 2x (5) 力抗黑暗
# 1x (5) 軍需官
# 1x (6) 守日者塔林姆
# 1x (6) 水晶獅
# 1x (7) 斬藤刀
#
AAEBAZ8FBvQF7A/ZrgK5wQKDxwKJ5gIM9QXZB7EI9Q3qD+0Pu68C/68CuMcC2ccC48sC+NICAA==
#
# 想要使用這副套牌的話，先複製它，然後在爐石戰記中建立一副新的套牌

結果個個都係新兵聖
最後就係神仙打架

始終開放少人玩
拎番似標準嘅DECK黎玩上手啲
其實照計秘密聖同face/mid Hunter 應該都勁

換7cost刀
無乜機會用到

新手輕課上路
呢幾張有冇用

少少
唔係keycard

仲未打到rank既

新手要課一定係經典包

三十包中4傅說 有三張冰封

之前課爆左經典之棄game 仲有3700粉

我換左2張神恩
都有11勝
開包開左張世界之樹樹枝

都算key 喇
拆武器幾時都有用
搵法術幾乎副副牧都放
848龍好多龍牧，或者要taunt要aoe 嘅deck都會放
1包3實用史詩其實好好
新手開個好頭上路

抄左副新兵玩 一路鋪兵仔好屈

新兵op
新手玩都保到本
大家呢幾日用多D黎儲金喇

好彩上黎問一問先
咁秘密法呢?仲可唔可以長存? 我又要買啲咩卡包?

建議玩聖騎
張集結有排威

聖騎張傳637(安戈洛)抵合喇

係咪一定要用暴雪個apps先可以收到卡包?

咁我應該課咩卡包

安戈河/冰封王座/狗頭人
呢三種卡包4月唔會退

合下合下 燒左3000粉 e家先冧起 冇粉投資名人堂 pk了

亞服80G
你班台狗仆街死#4650

關於退粉 名人堂
睇巴哈睇到暈 又話如果已經有普卡就唔洗合金

但我有普冰箱我合左金-1600粉 之後會比返我+1600
再之後我拆金留普卡 唔係賺左400粉咩? 點會冇賺？

你本身有普卡會退400*2
如果合金再拆金都係400*2

佢只係會有金賠金 無就賠普通卡
唔會金同普通一齊賠

所以都係只限無卡既人先有得賺

NICE ID

強烈建議買咗個30禮包先 好易中傳

有卡嘅係乜都唔駛做就有得賺

收到三包了

啱呀
冇卡其實要拆卡先有extra塵
而有卡嘅可以keep卡加extra塵

安戈河 應該會抽到演化新兵個張

無卡既咪當免費送張金卡

想問喺邊攞? 我喺blizzard個網搵唔到

係個app 度收

搵到了!

新兵聖開始收皮
琴晚打咗兩輪11/7勝
啱啱得返4勝
多咗死聲秘密聖

我都覺收收地
而家咩牌好打

最憎一多人用同一副decks要同人鬥手順

今次係咪爐石最大危機
仲大獲過kripp拆卡

試下海巫巨人deck 先

大家可以試下牧師或者warlock 聖最驚

琴晚魚人聖俾德打到仆街 5場出番黎

無機械巨人 想試都唔得

快魚人 定慢魚人先
打慢嘅難到爆

有都唔敢立亂入去試
大家目測近來快攻定控制多

50/50左右

事但砌DECK入去玩下囉 咁多屍體俾你踏住上 應該平均7勝唔難

德真係難打
放3/2/8 3/3/6嘲諷 再狂上盾
你唔鋪場就俾佢拖後期 鋪佢就放甲蟲

rank開返未
又係度逼人玩個brawl

用打頭薩 8-3
好多大大牧，送分咁上
不過輸俾新兵聖

睬你都傻

Server 幾時開番？
新手係除左課金點賺卡最快？

無
都係做每日任, 賺下金, 熟咗點玩就可以玩下arena賺卡包+金咁

有咩危機

屌 R12 1星>R11 1星

FIX咁耐都未整好

ranking系統死火?

地城個個回合回滿隻骨頭好難打

聖張魚人翻身真係

用西瓜打大亂鬥比人虐

一張wild卡都無,新兵>整裝備戰>

Lm睇派包

落左隻997再爆多幾隻諗住屈晒機
屌佢老母致命劇毒清我場
跟住出dk又黎多次致命劇毒

笑死
brawl好多聖同法 打得好吃力

係咪仲未打得rank

有冇爐石group

畀你快咗

諗定下個標題

亞服 交換80金
Kudo0#3545

暴雪你個server壞咗啊

可以打rk

FIX好

RANK跳咗級

恭喜哂r4變r1滿星班撚樣

rank6變rank4 正
btw有3pack送算係咁

今個月上傳說真係最輕鬆嘅一次
打一場贏左就上左

rk11變左rk10

R5跳R3

補償包又送去禮物欄,我玩齊3服好唔抵

想問下佢送rank係點樣計

無得計 大多數都係跳1rank

最受惠係r4跳r1滿星班人

爽 打一場上傳說
佛心公司

贏一場上咗143。。。

贏咗竟然會跌排名，去到149

連贏咗四場，都一直跌。。。

一路傾一路玩